脫髮女有感

由細到大，我d頭髮都係好多好濃密，但我自己就好唔鐘意，覺得咁厚夏天好鬼熱，直至有一個暑假，我開始覺得個頭好油好笠，之後就用hxxx&sxxxxxxx嘅檸檬草洗頭水 (見隔左咁耐我仲記得就知我幾憎呢個牌子）洗頭，每次洗完都覺得個頭好撚爽(因為洗完涼浸浸)，之後就出事啦，d頭髮開始甩，甩到我呀媽發現同我講返，我仲覺得正呀，我就係想d頭髮薄d。呀媽帶我去睇醫生，我仲覺得無野，連配返黎d藥我都食食下無食 (依家諗返真係好想屌一屌自己) 。
到左依家 (相隔5年以上)，做咩都無用，明明20歲女，個頭就好似地中海呀伯咁，每日出去都好無自信。如果有得揀，我唔會再討厭我個d好厚嘅頭髮，因為我依家想討厭都無機會啦

利申: 可能打得有d長，有興趣睇嘅感激你地，只係想借呢個平台抒發下情緒，因為同身邊人講都係唔會真正理解到脫髮對我個人生影響有幾大

圖？

我都甩緊 但可以做啲乜？ 認命算

女人甩頭髮真係仆得街

應該有方法慢慢好翻嘅 唔好放棄啦

真係打打下眼濕濕，唔好好似我咁，真係蘇州過後無艇搭，經濟上負擔到真係咩都試下呀

完全明白
我以前都係頭髮厚到窗簾咁
依加好稀疏 會見到啲窿窿

我自己就會轉用天然洗頭水
So far 頭髮密返啲 但脫髮問題都有

有個過來人同我講要梳多啲頭
沖涼前後都梳 頭梳到尾尾梳到頭
同埋洗頭洗兩次
廢事沖得唔夠乾淨仲有頭油
我呢兩日開始試 希望成功

樓主我地一齊加油

係呀，有時都好羨慕d男人，最多咪剃光頭 剃完又係一條好漢

你估個個光頭都好睇咩..

想睇圖

我真係有一排日日影個頭頂check住，但真心每次都唔係幾敢睇好耐，見到都想喊，真係唔好叫我up圖啦，不過我發誓上面講嘅都係真嘅

連登原來真係有愛 多謝你呀，我都希望有奇蹟

我反而聽到係唔好梳咁多頭，會甩得仲多，但你有無好轉到？有咩好方法真係可以share下
加油呀，希望你唔會好似我咁啦

我早幾年壓力大都甩左好多
冇咁大壓力後就變返每日甩10零條左右
但染完頭髮又甩返多

你有冇試過grow gorgeous果隻生髮精華？
上網見人話好得，我買左但未寄到
你都可以google下
btw 情緒好d頭髮都冇甩咁多的

想睇圖 求下妳

你又講得無錯嘅，不過都係無方法之中嘅方法，女嘅真係連剃光頭呢下都做唔到

絲打加油
我都用過果隻洗頭水,真係幾爽

係真係關洗頭水事咩 ?

圖

我真係唔想post呀，希望你諒解我啦，雖然成日話有圖有真相，但我真係未豁達到可以post圖出黎

我轉用天然野係好咗 樓主可以試試
起碼依加好少人話我頭髮少
但如果唔啱髮質/過渡期嚴重嘅話
啲皂垢會令脫髮問題更嚴重

梳頭聽講係增加血液循環
同埋加快頭髮生長週期
佢係以前鬼剃頭禿咗一忽
又係好慘

未睇過你呢隻呀，如果有用可以update下我呀 其實我係睇過醫生(黃埔 譚xx) 嘅，應該就係屬於女性雄禿 (但個醫生係講得好唔confirm個種)，佢俾過nu hair minoxidil 5 lotion俾我用過，係真係明顯頭髮強壯左，但就無生毛毛，我開始懷疑我毛囊都死埋，話哂都甩左5年以上
我知情緒好重要，但真係無辦法唔諗，一諗又會惡化，惡化又會惡性循環，真係無底深潭黎
加油呀，染少d髮，頭髮真係好重要架

唔想post呀，求下你理解啦

女人可以做尼姑

唔好再用啦！呢隻牌子我真係blacklist一世，見到有fd用我都會叫佢地唔好用，真係唔想佢地步我後塵！

其實爛面同甩頭髮邊個慘啲

我覺得關關地事，不過可能係因為我脫得嚴重所以就覺得樣樣野都有可能係個源頭

Ancient one

Confirm左係洗頭水問題？

無圖呀，希望理解啦，真係傷心事，未做到咁豁達呀

係咪一個gag黎？ 可能大個真係會

我就其中一個光頭佬，我成37歲都冇女朋友，我諗我要自己過埋下半世

???

我唔可在100%肯定，但我有眼見用完真係keep住甩得好勁，咁我自己就唔會再用呢隻牌子啦

我都係啊

我老母又係用左呢隻洗頭水開始有事
個頭好多窿
而家已經好返啦
去左睇醫生 比藥佢搽

巴打係爛面？我覺得爛面食A酸好有用呀，我身邊有好多fd食完塊面真係白白滑滑，我覺得試左無死嘅
家家有本難念的經呀，我無爛面就會覺得脫髮慘d嘅，但亦都理解到咁樣會無自信，加油呀

巴打試過哂所有方法啦？光頭都可以做個型棍光頭 一定有人識欣賞你，加油！

老豆老母本身有冇甩頭髮?

係近期嘅事？咁有無醫生好推介？ 我之前睇個個每次都要700幾800蚊，作用又未係好大，真心有d負擔唔起

試緊醫生d洗頭水同噴霧，生返d毛毛出來，希望有返少少頭髮啦

有無圖？

下, 我都仲用緊果隻洗頭水牌子!!!!!!!

即係邊隻洗頭水？？

我自己就覺得無遺傳性脫髮呢樣野，我兄弟姊妹都係無脫髮問題，呀媽係多頭髮，我呀爸依家50尾，有少少禿頂，但我覺得係正常現象。(定其實係唔正常?) 同聽我屋企人講，再上幾輩好似都無脫髮問題

會唔會諗用假髮？

女仔的話有好多靚髮型揀

醫生唔肯開

睇左 皮膚科未
如果拖 到 follicles 縮左 就 真係冇得救

咁好好呀！一日毛囊未死都仲有希望！可唔可以推介下用左咩產品？

感激巴打，不過我都明連登無圖係難d令人信嘅，但我知我自己係講真話就得，同咁多巴絲打都係有愛嘅，我都感受到，多謝你地！

點解你甩左5年先去睇，真係抵打
我唔係雄禿，都冇用過minoxidil

不過以前甩得勁果陣睇過生髮公司
佢都有話我d毛囊唔活躍
係佢果度做左排療程，係有dd毛走返出黎既
俾我見到佢用一部叫高周波電療儀既野幫我梳頭
我後來google左，係外國都有人用黎生髮
之後我係淘寶買左部黎用，都好平下
我覺得都有dd幫助，加埋防脫洗髮水同食芝麻糊
我依家過左幾年d頭髮都密返d了

利申：非打手

無呀

加油呀
我都係好似你咁既情況
我係個頭既底甩曬，得反頂既頭髮長姐住炸
你可以去睇下皮膚科睇下係味真菌感染，唔係既好有可能係免疫系統問題
我呢家去左排街症抽血驗呀
我洗頭同吹頭都甩一大堆
一齊集氣變返厚！

其實未必關洗頭水事？
而係你本身就算唔搞佢都會甩？
正常應該唔會好笠嫁個頭

利申:脫髮仔留名

有冇支洗頭水嘅圖，po出嚟俾大家留意下

唔好用啦，過來人真係覺得頭髮好重要！除左我，上面都有巴打呀媽用過脫髮呀！

head & shoulder呀！

肩系膊頭洗頭水

暫時無諗過，覺得個效果會好假自己接受唔到，同埋可能仲覺得有少少希望，唔想焗住佢令佢生唔到，因為聽講帶帽呀呢d會脫得仲勁

我阿媽話果陣去睇
打左針係個頭度
但好似冇咩用
建議你快d去睇皮膚科

點解嘅？我聽親個個fd都好似一睇就開A酸咁，會唔會醫生覺得你未係好嚴重？可以用d無咁剌激性嘅洗面奶先？
加油呀，我識親d fd都好返哂！你都會架！

樓主加油
只可以講香港生活壓力好大
其他國家起碼 地方大啲
冇咁多人
唔會有咁大壓力

任何病都會好啲

睇過黃埔 譚XX，但我覺得佢講野廢廢地，佢一開始俾我試CG210，試過幾枝但無用，我就話我覺得我d症狀似係雄禿，佢先開隻minoxidil我試，係強壯左，但就無生髮
其一我唔知邊個好，其二長期咁睇會破產，所以想一擊即中，如果有好醫生推介不妨同我講

我唔知岩唔岩女性用喎，但我介紹左俾我d fd用，我覺得效果有。你求其留個聯絡方法 ，我影你睇

我同你case一模一樣，以前啲皮膚白滑到唔會有任何暗粒同瘡，點捱夜食乜炸野都唔會有 點知過咗18歲先黎，依家我唔敢用任何野刺激皮膚，用清水就算 依家諗番起，當初一出瘡就應該睇醫生，好憎以前嘅自己點解咁蠢

掃親地都成堆頭髮 真係好撚心痛

巴打
等唔生之後記住即去做激光
唔好拖
我就係拖左10年先開始做

我都係比佢睇 佢講嘢好快同好機械式，冇乜禮貌，我睇咗好多次，佢都話濕碎啦 我想話不停小規模爆發，佢就話䦕啲強少少既藥膏你搽，但係我搽完又係咁

諗住咗果酸，希望可以快啲停

但係我係睇佢睇到依家都算好返，係間吾中一粒半粒，其實佢都算好架喇

巴打個陣嚴重？

我都有好嚴重既M字額問題，果次去睇佢話係正常男人都係咁，又話都關遺傳事（我呀爺地中海）。但我先20歲 最後開左啲維他命A出我就算

其實做咩都冇用
過來人經歷
想佢唔生 咩都做齊 都係不斷生
有日無啦啦停左唔生 生活習慣幾差都唔會生
但係d皮膚受傷完d膚質已經差哂 又易出油

都算嚴重，再加上我18歲先出水豆，成塊面密密既水豆 完左水豆之後成塊面爛曬

我都有同感，你都係大咗先爆？

好有同感呀！！！！我第一次睇佢佢又係話我唔嚴重，其實我有d唔明佢係咪覺得得返一條頭髮先真係叫嚴重，同埋我覆左診幾次見佢都係禿禿地 我依家無睇佢啦，覺得佢完全係講埋d呀媽係女人嘅野，你依家有無睇其他醫生呀？

中2爆 爆左2年

屌唔是啊
我用左隻hxxx&sxxxxxxx 男仕去頭油好多年
平時頭髮都甩唔少
仲以為自己問題
但依家頭髮都仲好多
遲D會唔會出事

我啲頭髮係好硬，好粗好強壯果type,仲要平時冇咩頭油，但係就M字額果個位係咁脫髮，M字額勁嚴重。就算話想改善都吾知可以點，因為我又冇咩頭油頭髮又幼 有冇巴打同我一樣 可吾可以分享下點改善

請立即停用
我琴日唔小心買左
今日即刻換左
換左隻Tresxxxxx

你係爆得好厲害個啲？

好彩睇左呢個post
我頭髮好濃密
亦都唔會用果隻洗頭水

你都係住紅磡？成個紅磡好似得佢専醫皮膚

去旺中買返生髮洗頭水

絲打唔好灰
Keep住睇醫生
再買下假髮戴（其實好多都真髮）
轉換下心情去面對
另外再睇下內分泌有冇問題（壓力、甲狀腺、情緒病一概關事）
針對源頭醫

試過甩頭髮甩到成地都係
多到就嚟攞得去賣

巴打你爆咗幾多年

女人搵到原因一定有得醫

想睇圖 睇圖係想知脫成點

係
一發不可收捨
不過都係focus返係脫髪問題
想同我分享下暗瘡經驗可tg我

6年喇

唉
男又好女又好
脫髮都係慘

唔好話要人地接受你
有時係自己都接受唔到自己

加上絲打本身外貌應該唔差
先會更加有"點解我生得咁靚仔,但係就要甩頭髮"嘅感覺
take care

M字愈黎愈嚴重
之前仲會生頭瘡
後尾枕成排瘡 又頭皮咁
之後我先發覺洗頭水出事
而家用緊施巴隻去頭皮
乜瘡都冇哂 頭皮膚暫時好左
希望m額唔好再惡化
絲打加油 💪

有冇巴打又係20幾歲就好嚴重M字額

我係高小生過輪好勁，之後中學6年都冇乜生過，突然完咗dse等升u又生過，而家sofar都有粒粒

應該未必關洗頭水事。Head & Shoulders 啲洗頭水好多人用，好似冇咩點聽過人有事

我本身都係勁多頭髮勁厚，都係剛剛發現啲頭髮比以前稀疏咗好多。唔知有啲咩方法可以補救？食多啲有多維他命嘅生果有冇用？定可能係鐵質問題？

我同你類似，不過我係連高小都冇生，dse完咗冇耐返pt先開始生 生到依家yr3仲keep住

你試吓禿頭，睇吓你敢唔敢po上網

Ok，騎劫咗樓主個po

我呢排見到有hairmax激光梳，原理應該差唔多，奈何見到好多forum講話作用唔大，相對又貴就打消左呢個念頭啦，不過感激巴打推介

同求好醫生

如果我地個頭可以combine就好啦！我有排公立皮膚科，但去到2022年先有得睇，我諗到時都應該甩哂
你都加油呀！

我都唔知呀，係某年一個暑假突然咁樣，只可以話時也命也

無呀，係5年前嘅事啦，你search下h&s 檸檬草應該會搵到

無呀，自己都接受唔到，唔會想逼人接受我呀

我之前用隻薑洗頭水
其實唔錯架
好似萬寧有

好，感激巴打，會去試試！

可能真係會，不過好似英國個d水質仲易令人脫髮

我女朋友都甩好多
佢沖完涼個去水位會俾頭髮塞左半

感激巴打，不過如果可以嘅話post圖係到，咁其他有需要嘅人都可以受惠呀嘛

我依家吹完頭係唔會望地下，廢時又傷多次啦

我明
早排心情唔好 內分泌失調 甩咗好多頭髮
嗰陣驚到我死

有無好醫生推介，真係要集各家之大成呀

中學時用過呢個牌子，覺得幾好，後在轉了澳洲黑色樽果隻
而家用緊MARO

最好唔好再用啦我自己覺得

h&s真係關關地事
我曾經用過兩三年，後來發現前額疏左好多，先緊急停用

我都係頭髮好幼個d，真係咩造型都做唔到，好塌

脫髮女路過 已經唔太care呢樣野 最多帶假髮
利申：老豆地中海 呀媽少頭髮 全個家族都少頭髮

唔係呀，我係特登搭車去睇架

我係條界好疏，平時都好似出油
睇醫生話我有脂溢性皮膚炎，冇得斷尾，
要keep住噴藥同用藥性洗頭水
但我好懶，噴左一陣就冇用，淨係用啲話係天然嘅洗頭水，洗頭嗰時按摩下頭皮，吹頭要吹根部
So far宜家都唔算甩好多，不過好似又冇濃密到

有好牌子？依家打算用rogaine頂住先

唔撚係啊我仲緊
咁有無邊隻牌子好用

我暫時未有脫髮問題，但肯定將來會甩，因為我老豆有地中海
宜家用緊nubea一隻天然洗頭水，效果都幾好，冇頭瘡

加油啊！一定會好返！我雖然明白唔到你種感受但我知道一定會好自卑，我爛過臉都試過妝都唔想化嘅滋味。

#脫髮 #發為腎之華 #頭髮 #恐慌 #擔心 #心理壓力 #心理困境 #根上用藥

"下面談下脫髮問題

脫髮問題一般是手淫10年以上的戒友會遇到的問題，80後的戒友遇到脫髮問題可能性比較大，導致脫髮的因素也是有很多的，手淫導致的腎虛型脫髮就是比較普遍的原因。

脫髮問題是非常愁人的問題，因為頭髮對於一個人的外貌至關重要，出現禿頂傾向給人的感覺就是未老先衰，精氣神不行，很多戒友每天掉100根以上的頭髮，看到梳子上和臉盆裡的頭髮，人會產生一種恐慌感，對於禿頂的恐慌，心亂如麻，對頭髮會變得異常敏感、異常在乎，掉一根頭髮都會讓人神經質好幾個小時，生活在一種擔心、恐慌的情緒中，這樣的心理又會加重脫髮，因為中醫：

恐傷腎，發為腎之華。

所以就會陷入惡性循環，到處找治療脫髮的藥物，但不管何種藥物效果都不會理想，於是心理壓力會變得很大，很在意別人的眼光，也害怕照鏡子，一看頭髮又少了，連自殺的心都會有，脫髮問題就是讓人處在一種心理困境之中，無法自拔，而很多人會把壓力轉變成手淫行為，這對於無知的人來說，頭髮就會掉得更厲害，最後真有可能變成「地中海」。

很多戒友的髮際線已經開始後移了，有人則是頭頂先禿，我以前就是頭頂先禿，有時一天能掉幾百根頭髮，一梳頭髮，肩膀上就幾百根，太恐怖了！

然後這樣掉了一個月，頭頂就有點看見頭皮了，好在當時我已經看清無害論的真面目，並且對中醫醫理有了比較深入的理解，於是我趕緊戒掉手淫，積極鍛煉，按時作息，慢慢把腎氣養足，差不多花了半年時間，我掉頭髮恢復到每天5 根以內，現在梳頭髮，梳子上看不見有頭髮，枕頭上也很少有頭髮了。

我現在更不敢手淫了，因為我深知危害之慘烈。

很多戒友處在無知狀態，無知者無畏，對手淫導致的惡果認識不深不全面，甚至不少戒友還迷在無害論的泥潭裡，脫髮了也不知道真正原因，繼續手淫，把壓力變成手淫行為，這樣只會越陷越深，陷入惡性循環，頭髮就更難恢復了，因為認識上有盲區，有誤區，這樣使用任何藥物都不會有多大用處，永遠無法治根，腎氣不養足，頭發問題就無法解決。

就像一盆植物，外行看到葉子枯萎了，就會認為是葉子的問題，於是把葉子摘掉，但是沒過多久，葉子全枯萎了，植物就死掉了，換做內行，一看就知道是根的問題，馬上打開土壤，在根上用藥，這樣植物才會繼續存活，頭髮也是這個道理，一定要認識到根上的原因，不能迷在表面，靠幾個所謂的產品，吹得天花亂墜的產品，就能治癒頭髮，那是不現實的。

即使你去植發了，只要腎氣不足，依然會繼續脫髮，除非你定期去植發，掉了就植，那樣費用太大了，一般人用不起。

導致脫髮的因素如下：

1.遺傳因素（父母）
2.雄性激素分泌過高（雄禿）
3.熬夜久坐（傷精傷腎）
4.縱慾過度（腎虛導致的腎禿）
5.飲食習慣（吃得太鹹容易脫髮）
6.心理因素（壓力過大脫髮）
7.疾病因素（很多疾病導致脫髮）
8.清潔因素（頭皮屑堵塞毛孔）
9.季節性脫髮（一般夏季容易脫髮）
10.營養性脫髮（嚴重營養不良導致脫髮）
11.物理化學脫髮（外在刺激影響脫髮）"

召喚蕭別離巴打

千其唔好用hxxd & shxxxders
老豆以前好鐘意用呢隻野既去頭皮洗頭水話洗完好清爽
推介埋俾親戚用

有用既親戚全部已經地中海左 屋企買生髪水都買左十幾年
都幾肯定家族無咩地中海基因之類
有用h&s就地中海 無用就無

你依家好返啦嘛？
我真係無從入手，唔知睇邊個好，曾經懷疑過係咪血有問題，但又無事，以為係多囊卵巢症，但又唔係，真係搵唔到成因

可惜搵唔到

然則所謂脫髮
根本問題不在頭髮甩
人人都勁甩
係毛囊不再生出頭髮來
或者生出來的好弱
恐怕要換醫生喎

哈哈，其實我無所謂，好開心你地可以岩傾，真係有同道中人個心會舒坦d，起碼有個人真係明你

哇屌
我好撚鍾意Head & Shoulders

好彩呢排用緊其他無再買

你諗多左啦，我真係普通到無得再普通
不過好認同自己唔接受自己，更加唔會想人地接受

加油 集氣

我都係20頭，雖然唔係巴，但好明你

得到既野係唔會識珍惜
利申: 光頭

h&s 我個人觀感真係唔好，所以我唔會用同唔會叫我d fd用
我好鐘意食生果架，但好似無乜用，我有驗過血，但樣樣都正常，我真係寧願我有樣野係有問題，咁我先可以對症下藥，依家個感覺就係係個大海中間飄緊咁，唔知幾時會搵到個水泡

女人同男人唔同

女人多數係壓力+荷爾蒙影響, 可以醫

但男人就絕對無得醫, 只可緩和

所以樓主你可以放心, 一定可以好得番

戴假髮或者植髮囉

有無人有洗頭水推介

感激巴打，不過我唔想引罵戰，有你地班有愛嘅巴絲打我就好感動啦

係呀！！！！置頂！

圖都冇張 點討論

男就用Minoxidill 5%
女就用2%，keep住用半年應該有得救

一唔一齊留tg傾😂

其實男同女甩都仆得街
不過女就小D咁解
配個假髮啦絲打 買個靚既 萬幾蚊

Head&shoulders?洗到脫髮咁恐怖？定惡意抹黑

唔好再吹頭
或者唔好用熱風吹頭
好傷嫁

仆街我都用緊你講個隻洗頭水
我諗法仲同你差唔多
你就希望佢甩多d，我就希望佢生慢d唔洗咁快剪頭髮
我而家27歲
遲d會唔會好似你咁架

我依家用sebitar scalp cleansing treatment再加nizoral隔日咁用。我之前睇紅磡個個就俾左d自己入左藥水樽嘅洗頭水我，上面有d 成分，我係用成分查下有無大支洗頭水，之後搵到呢2支，但其實好似同佢俾我有d唔同，so far用左咁耐，可以話係控制住唔會特別好咁

我以為係我自己開po 又係同人講甩頭髮咪好囉 咁厚好麻煩
直到依加洗頭同吹頭個陣甩到自己先開始驚驚地 但早一個星期整頭髮個髮型師仲主動話我頭髮好多 都唔知驚定唔驚好
洗頭水我轉過幾隻 應該唔太關事 係咪因爲我洗頭個陣手勢太差

個牌子係 頭&SHOUD?

關心下你女朋友啦，脫髮真係好慘架，陪佢睇醫生 愛佢唔好嫌棄佢呀！

屌你地講暗蒼去第度講啦

其實我想知點樣知係內分泌失調？我驗過血，又照過超聲波 (懷疑係多囊卵巢)，但都無事

絲打死左link呀

我頭頂 分界線好禿 頭髮又軟又幼

可唔可以分享下點過渡？心態上

都79歲啦，脫髮好正常，使乜咁介懷

係邊間呀？
我覺得控制到都好好架啦

吾你老母

見到有巴打推介施巴，我諗如果本身無脫髮問題應該用d中性洗頭水就ok

唔好咁灰呀巴，你識得預防真係好過我架啦

基本上萬寧屈人寺超市買到嘅大牌子
我都好有保留

我每次逢出街都一定用樓主講果隻洗頭水
仲要一樣都係檸檬
不過我平時返到屋企沖涼洗頭就用中藥既洗頭水
可能因為咁而冇樓主咁嚴重

多謝你呀 你依家係咪好返哂啦？

好恐怖...一隻洗頭水可以用到脫髮
大陸野真係正仆街...........

絲打去搵個皮膚科睇吓啦，盲目信啲洗頭水無用
唔使貴，專科一千內都有

估唔到咁多巴打出過事，呢隻牌子我真係

我都係咁 頭頂同兩邊耳仔上面個位勁禿，好驚人望我頭頂，紮左頭髮又勁細束

講真，超級市場啲洗頭水冇邊幾隻得

用緊隻防甩洗頭水 8XX蚊 1SET
用左幾week係冇咁甩同開始生左d毛仔出黎 都幾多人用緊

呢d post我睇過好多次，但都係搵唔到真正原因，不過都感激巴打分享

食邊隻藥？？

我都照過 私家婦科
佢話搵唔到原因應該就內分泌失調
加上長期都有內分泌失調嘅徵狀 心情唔好就會嚟料 好彩只係甩咗未夠一個月

係呀，但真係唔知睇邊個好

絲打有冇睇過中醫？

睇到好心悒

唔好放棄，一定會有希望

係咪因為洗完個頭皮好爽？我都試過咁諗就出事

講得岩！

我都有輕微m額問題
呢幾年感覺髮量好似越黎越少
每次洗頭梳頭都好驚
早排去旅行見好多人上網推一隻天然防脫髮洗頭水

用左一個月暫時感覺唔錯
有性趣可以試下

共勉

我淨係可以用h & s
一轉其他就勁多頭皮 頭油
聽完你地咁講好驚

多謝你 我反而成日好羨慕男有得食藥，效果真係好好(雖然我知會影響到性功能) 但因為女食藥會不育，我真係唔敢食

咁用咩洗頭水好呀
好多洗頭水洗完會好多頭皮
呢3兩年髮線由眉上2隻手指一路上移到3隻4隻
呢幾日又似又tum左小小咁

留tg

呢隻唔係消委會話驗過有問題？

有考慮植髮，但真係錢銀問題，始終都貴，另外我諗我內心深處其實都仲對我個頭頂有種希望，我唔知會等到幾多歲我先會真係去植

我每次用完H&S 之後，我個頭頂好似沖唔乾淨咁，所以都唔敢再用。我同樓主一樣啲頭髮極厚，依家都係

我知道男人甩頭髮有三樣嘢可以用
Nizoral 洗頭水 （咩人都可以用)
Minoxidil 5% 生髮水 （有女性系列）
Procepia 生髮藥 （女人唔用得）

呢三樣嘢係外國堪稱為脫髮三寶，因為對大部份男性都proven 左有效。可惜隻生髮藥嘅副作用令到好多人都唔夠膽用。淨係用隻生髮藥最多都係可以頂到4-5年，之後如果唔用生髮藥就會開始好顯眼。

我長期爆瘡 , 臉上面長期有 5 - 10粒瘡 ,

最後都係食左一年 A酸 ,

而家好好多 ,

你話唔會再出就假既 ,

不過唔會好似以前咁 ,

一粒未謝 , 第2 第3 粒又爆出黎 ,

而家變左 可能兩三個月先得1粒 ,

唔搞佢咩都唔搽, 等佢謝左之後好耐都唔會再出暗瘡 ,

同埋 其實你爆瘡唔好信D人 , 叫你搽野 同敷面膜 ,

有暗瘡既人用護膚產品好易會塞毛孔 , 到時只會惡化....

樓主用個隻洗頭水有硅油，係導致甩頭髮元兇。同埋唔好洗完頭梳頭髮，會傷頭皮同毛囊
希望幫到你地

本身自己都係頭髮多
洗完頭吹完頭會甩一大堆出黎
好耐之前洗頭水用哂唔記得買
屋企人又係用開H&S
咁就用咗一兩日
結果俾平日甩得仲多
行街手痕r下頭梳順個頭都甩一兩條
嚇到我唔敢再用

其實我有用呀，亦都用多過半年，但無奈情況無好轉，其實係咪無得救？

男人食果隻藥係完全無用, 一樣會甩, 只係甩慢d, 男人食會不育

但女人食反而唔會, 你簡隻藥是增加女性荷爾蒙就無問題

我無tg呀

未接受到帶假髮，因為覺得好易俾人睇得出，但其實係咪只係我主觀諗法？

樓主有冇試吓食埋supplement?
GxC有隻係for women’s hair, skin and nails
我啱啱早兩個星期開始食，未有得報告住
其實係個fd試完話覺得幾好我先試嘅
不如你都research吓？（唔一定係GxC）

飲食方面，試吓食多d蛋白質同飲多d水

你去睇醫生係咪有幫你用儀器去望吓你d毛囊? 一係試吓去d美髮舖/AVEXA叫佢幫你睇吓個頭皮，會唔會好油
如果有過油，可能會塞住毛囊，咁就生唔到頭髮㗎喇

唔好放棄💪🏻💪🏻

巴打一講我即刻search左
又要轉洗頭水有無巴絲打有推介

無呀真係，我真係只係講我個人經歷

head n shoulders 直頭唔好撚用
化學到爆
以前試過有隻一上頭會乸頭皮

我本身係自然乾，但我見到上網話自然乾仲傷，話咩頭髮麟片會打開，所以我呢排就用凍風吹頭

我就面兩邊會生頭瘡 生過幾次後就禿左
宜家努力注重衛生 但係
死啦我都係用緊h&s

呢種諗法真係唔好有，我依家真係真係好後悔

估唔到咁多人都咁諗，係咪因爲夏天？
我上網睇話用指腹洗唔好用指甲洗
好羨慕你俾髮型師讚呀！

依家萬寧有好多隻日本牌子都好好用
成份標榜天然冇化學嘢
我本來頭髮都多又生得快
用完呢啲日本牌子越生越濃密

Btw, 再叫樓主post圖嘅就祝你都甩到仆街

有冇巴打開個tg group
係咪都係睇醫生最實際

我係咪識你

我有一直keep住食黑豆同埋食芝麻，覺得幾好食
我覺得我之後會再搵個醫生睇下
我之前用h&s真係成汁咁甩，雖然係5年前啦

yayaya

一樣！

試下添康髮全天然
洗頭水同生髮精華一齊用
洗頭果陣用手指頭大力按壓頭皮
記住唔好捽，係按壓

多謝巴打另類安慰

唔好捉呢d啦

點解？

可以有咩方法解救 只想頭頂濃密

一日兩次好似有啲太密，正常有少少油保護頭皮是需要的
當然，唔係叫你三四日都唔洗整到個頭又油又臭

點樣叫出街用？

樓主平時有冇經開元朗？

原來係大陸野，我真係依家先知

係 吹頭個陣想死
我一路都係用指腹啊 唔知係唔係因爲洗個陣打結會用五隻手指梳翻同吹頭個陣想貼服一直拉關係 要注意下
衷心希望樓主個頭快啲好翻生翻把秀髮

我都想去求醫 但去睇街證 應該從邊科去睇？係咪間間診所都有得睇？

好，呼籲下各位巴絲有好醫生可以推介，因為依家真係唔知睇邊個，睇過一個係真係有倒錢落海嘅感覺，唔想再咁

睇完覺得自己算幸福 加油

睇過有個日本人教話唔好用指腹，會將啱啱新生嗰毛仔捽甩，最好用指尖（走指甲啦我諗都要）

Maro幾好

盡快求醫，之前情況同你一樣！紥頭髮個下就知道出左事，唔好好似我咁遲先做野

仆街 唔怪之得個旋位越來越顯眼
我係成日用呢隻洗頭水
可以話用5年up

我都係買MARO算

成日見到自己啲頭髮甩到成地都係就覺得好煩 但睇到絲打呢個情況又會覺得好慘 絲打加油 睇下中醫調理下 西醫了解下 希望你快啲有返健康頭髮啦

係咪a字頭？如果係我都買過，完全無用對我，但我有個fd家姐係work

點解用h&s 會少頭皮頭油
用其他會多
但大家都洗頭水

h&s 唔知落咩同劑量問題

有無人試過用五惠？有無效？

男可以食保記，但女就唔得

你哋睇下啲研究報告啦買之前
基本上啲大牌子如head & xxxxxxxx 都中哂招 勁多化學嘢 唔甩就假
我勸未甩頭髮嘅巴絲買之前睇清楚成份 唔係後悔莫及

咁佢俾左咩藥你？

有呀，但中醫真係要好長時間先有無用，我唔知要等到幾時

我都睇過佢，但佢嘅comments同我另外睇嘅另一個醫生嘅診斷係唔同，唔知信邊個好

利申：男

巴打依家係法國？
我諗我會再睇多次醫生，我想有個可以確切講到我咩原因甩嘅醫生，但真係未搵到
加油呀你都

因為樓主講果隻洗頭水用完之後真係好爽
所以我每次出門口前洗頭都用佢

我個人觀感真係唔好，你考慮下轉唔轉啦，因為除左我，好多巴絲上面都有同我差唔多經歷

咁你真係好好彩？

唔好洗太多頭呀, 出頭油係因為頭皮乾呀, 洗太多會令到個頭乾架

同你用過同一隻洗頭水
而家m到仆街

一樣 頭頂好疏
男朋友都見到 好彩佢無嫌棄
但都擔心萬一之後愈黎愈疏，佢到時應該唔會鐘意
細細個屋企成日買埋啲cheap牌子洗頭水，$100/3枝個啲，我都係大個先知洗頭水既重要性
你可以睇下iherb個啲
一定要無化學成份

我無tg呀，你有推介可唔可以加密講？感激

我都知呀，上面女人用得我都用過

原來有prove到

我本身中學時前額髮線係對稱
依家好明顯斜上去
以為係壓力問題⋯⋯屌

因為我上網睇同醫生講都係話女人無藥食，你個隻係咩藥？

女人地中海真係好慘
加油呀

屌我都用緊果隻牌子洗頭水，又係甩勁多頭髮

我依家有食complex b同biotin，我有去過a字頭，照完佢話我毛囊好似無左 ，我個時仲買左幾set貴野，但對我真係無用

唔知係咪以前洗頭洗唔乾淨 又成日染髮 去檢查頭皮見到好多都塞左 一個毛囊得一兩條頭髮
係朋友問我做咩少左咁多頭髮先留意到 紮頭髮冇左一半 而家用防脫髮洗頭水 每次洗頭洗兩次 見到生左好多毛出黎 希望慢慢改善到

之前有親戚（女人）試過甩頭髮，食咗一陣六味地黃丸之後就冇事。你或者都可以試吓。成分都係中藥應該無害可以一試。

但其實我都真係好幾年啦，不過感激巴打安慰

係咪清朝突額頭嗰隻？

感激巴打，發現連登好有愛

如果好多人入，我都考慮開返個，我未有tg呀

me2

好驚俾人認到

我今年5月開始，因為屋企人出左事，大學要考試，又要煩錢，又晚晚都好夜瞓，搞到不停甩頭髮，甩咗三成，我已經睇皮膚科，結果睇咗三個月，差唔多用左4000幾，都係無好過，越嚟越嚴重。跟住去咗黃大仙睇中醫，都係無效，當時甩左8成頭髮。最後去咗大陸睇中醫，宜家每日keep住飲中藥，用中藥成分嘅洗頭水同生髮水，仲有幾粒中成藥同 一 D supplement ，慢慢好咗，生返好多頭髮，雖然仲未好晒，但好有信心，因為d頭髮黑左好多，仲唔會甩。 大家唔好再見樓豬post相，我當時連照鏡都唔想，大家將心比己啦，甩頭髮係一件好慘嘅事，俾返D尊重啦

你係邊個？ 你試下dm or wtsapp我

我之前係youtube睇過片係有個日本人教

植髮

無呀，有d遠呀大西北
不過有好推介無係會照入架！

其實頭唔洗成日洗，用水沖下就得
洗頭水沖走哂啲頭油，令頭皮分泌更多油，再導致脫髮

利申：一星期用唔夠一次洗頭水，但每日水洗，頭髮勁密

一樣係女 頭髮又薄又幼又軟 額頭天生勁高 眉度到額頭有5隻手指咁高
洗頭吹頭應該甩50條左右 對於我黎講係好多
我而家先20歲 到時40歲應該無哂頭髮架
想睇醫生又無從入手
最近見到有間野叫iPsvipclub 有個啲生髮療程
首次1980 之後19800 6次 要每2星期做一次會最好
有無人做過 窮學生表示無錢

冇㗎 心態問題啦 心情唔好我好多病出曬嚟

希望有日可以好似你咁俾人讚！

屌，我都係head and shoulder 搞到濕疹（以前從來冇）
後尾睇新聞先知佢轉配方加左致敏既原料

我都需要幫助

H&S用完又香又順滑 真係好正
其實係咪用2合1洗頭水都可能會有問題

無知一問 頭髮係應該睇咩醫生？

今年25 髮線開始向後

我有排公立，但去到2022，正常人都等唔到咁耐，唯有邊排邊睇下私家先

加油

個牌子咩名?

M頭路過
聽完你咁講好似真係有用過H&S

有冇諗過告鳩hxxx & sxxxxxx

真係會
我細個都係咁

感謝感謝

用herbal歐洲版

一定係甩頭髮 甩頭髮好難醫好

唔理我既樓主
你有手淫既習慣嗎

咁你最後點？我淨係睇左佢一個炸

可唔可以介紹下係咩中醫?

用緊日本個success 好爽，間唔時用德國髮現去洗多次

哦，我get到你講咩啦

我發現我打錯左標點！

有無試下用regaine

女人甩頭髮係最慘
如果我真係甩到地中海咁就算冇錢食飯都會去植髮

你男友好好呀！愛你嘅唔會嫌棄你架！

我一梳就勁多頭髮甩 點算

Hello 無圖:0)

感激巴打 你依家好返就好啦

食保記同適尿通（女不可用），每晚搽minoxidil 5%，一星期三次keto 2% 洗頭水，平時就用施巴洗頭水（感覺幾好）。暫時起碼係冇再稀薄落去，但啲頭髮仲係幼同薄，諗住遲啲睇埋中醫調理吓，同埋戒J（前日破咗戒 ）

女人嘅話啲口服藥好似唔食得，難搞啲

同埋唔好太熱的水洗頭，多梳頭髮
自己用緊係莎莎買既叫rene ，有d乾，但洗左真係少甩好多，但好貴，成2xx一支

因為個時夏天，頭髮太厚好熱

感謝

我覺得自己做reseaarch好似有效啲

點解唔剃光佢 又可以慳番洗頭水錢同剪頭髮錢

head&shoulder

有冇睇過中醫?

絲打你係長定短頭髮？
我長頭髮去到腰個陣 係甩100條咁滯
之後剪短到去耳仔下，甩10條左右

其實真係可以？但我真係太耐之前啦

我真係唔介意女朋友甩頭髮
不過佢介意就 安慰下佢囉
戴帽出街
紮起佢

用左幾年 係隻味定牌子問題
見用左佢冇頭皮

有呀！

你有錢其實可以 不過過左咁耐會有d難度

....用緊 仲要係清爽 唔怪得呢幾年甩咁多 洗頭水真係好大影響

我真係會考慮！

試下食何首烏

我見我老豆地中海左十幾年，早前佢開始食何首烏，頭髮有生多左，本身冇頭髮嘅地方亦生返頭髮出黎，雖然唔係後生咁濃密，但係睇得出係多左頭髮

試過發夢見到自己甩頭髮都嚇到痴根
樓主加油

你另一個睇邊間？

用左幾耐 有無效？

79歲算係咁啦 好好架啦

我有發過甩哂嘅夢，真係嚇到個心離一離

嚇醒咗摸一摸發現好彩重喺到

樓主 我覺得真係隻洗頭水出事
因為以前我有轉用過個隻brand既洗頭水
用左一個禮拜有多 我媽咪同家姐就已經話好似甩頭髮
我家姐就甩得特別多 同明顯到係見到佢用手一梳就成抽甩哂咁制
嚇到我地即刻換洗頭水 同永久blacklist隻brand
我就好彩唔太鍾意洗頭&本身頭髮算多無乜影響
我媽同家姐都用得唔耐 後尾都無乜事
但係可能漂傷左個頭皮 而家我頭髮軟薄幼左勁多 好掛住我以前又密又黑又粗又令又靚既髮質
女仔有一把靚既秀髮真係會加好多分

巴打真係得？

你同另一個巴打講d野一模一樣！多謝另類安慰

H&s都真係甩頭髮元凶

再次發現連登真係有愛，今次係我第一次出post，你地俾我嘅建議同鼓勵我都有收到，真係無言感激！有好多cm我都未覆得切，聽日會繼續，同埋希望同我有相同經歷嘅快d好返！

我自己無試過，不過眼見我老豆又真係冇頭髮嘅地方生返啲頭髮出黎，好神奇

我係見佢地中海咁多年都突然生頭髮咁神奇，問佢發生咩事先知佢食何首烏

有無食zinc同b complex

半年前無緣無故開始甩頭髮，洗頭梳頭都甩成百條，明明之前剩係會甩幾條。
之後開始食supplement，用生髮水同hairmax，依家明顯生左好多新頭髮

用左呢隻洗頭水好多年 暫時都唔覺有乜問題
想知樓主而家轉用咩牌子洗頭水

我覺得用完又油又笠喎唔爽
已經想扔左佢買過支
btw你都79歲啦 睇開d

我直頭比左差唔多3萬比基x活髮中心搞，個療程已經去到2/3，而家睇落仲少左頭髮。

吊佢明明我係第一期雄禿，而家就快第二期

連登d廣告都幾衰格

我之前都好似你咁 覺得好濃好厚 勁熱 依架甩左先後悔

我本身好少頭髮 同埋頭髮好幼
以前小六呈分試到中一都有甩
成個頭都甩 尤其係甩到有個位明顯薄左
真係睇得出有個窿
後來髮型師叫我唔好成日扎住個頭
剪左短頭髮
同埋比佢水左去買100蚊支嘅剪頭水（但我覺得無9用 )
之後個頭好左好多
過左好多年後 雖然個位都係薄啲 但起碼依加唔會有個窿
希望絲打會好似我咁 個頭會變好

做針灸啦
我之前斑禿無左七成頭髮
都係針灸 逐針逐針咁針翻出黎
係好辛苦 成頭都係血
我做左兩年 依加頭髮生翻哂
淨翻兩個小圓圈無頭髮
我都經歷過，加油

好想買部機返黎試下
雖然未甩到一忽忽但都成日甩好多頭髮

我近排都甩好多頭髮 一梳就甩一大束

其實一日甩幾多條先正常 洗頭又甩 吹頭又甩 好驚

植髮啦，唯一有用

由細到大
洗頭有洗頭水就用 無就用沖涼液 都無就唔洗
永遠唔用護髮素
到而家都好濃密好厚

反而中學d話我日日gel頭好快無頭髮果幾個
已經好明顯開始禿

有冇牌子全名?
知我就唔用

細個頭髮好密 依家疏左好多
我每次洗頭都甩好多 房地下都好多
我都好擔心

長過膊頭4cm左右架咋 唔算長

個人覺得mane ‘n tail嘅綠色幾好用
我啲頭髮都係又濃又粗
但自己前年衰貪玩用泡泡染左30幾次
又電左幾次
搞到係咁甩頭髮
甩到驚先搵下有咩洗頭水好
用完箭牌又真係甩少左
而家都食緊d iherb hair supplements
其實每日甩50-100條頭髮都算正常
但超過150條就要留意番了

自己有做過甩髮marketing，好認真咁講留返啲錢做織髮或者植髮好過，所有生髮水或者洗頭水都係呃錢

睇中醫 有用

好彩睇到樓主呢個post, 睇完個post即刻掉撚左支h&s
我用h&s用左5年幾, 洗頭吹頭都甩幾多下, 右額都開始有少少禿, 其他位置就尚算正正常常
原來呢支野成分咁毒 , 等我全屋仲用左咁耐...
希望樓主頭髮健健康康生返哂出黎, 做個79歲頭髮依然濃密飄逸既絲打

不如開tg傾

有冇人知道絲打講緊邊隻

支持

Lm

我個頭都好薄 以前好厚

想知樓主脫髮係大概咩程度
以下圖黎講邊種接近D?

身體缺乏鐵質同脫髮有好大關係

大家可以試下補鐵

自從tresemme出現
已經無再諗住用其他
話撚知佢致癌
好撚爽

有錢有得救
最多咪植

furterer我用會甩得仲勁

嘩 你咁講得好驚 用左好多年head and shoulders 雖然無事但之前消委會報告話有呢隻洗頭水有二噁英 都係轉左佢算
Btw睇完西醫解決左先 唔好灰 仲細個 身體仲好 有得救 頂住樓主

隻洗頭水咁仆街就開佢全名啦，等其他巴絲唔好中伏吖嘛

我都係細細個啲頭髮好多好厚，大個咗之後覺得洗頭水好貴就貪平係藥房買29蚊嘅dove洗頭水 ，點知越用越少頭髮仲覺得冇野繼續用 之後有排流感高峰期中咗招，病到食唔到野個人冇晒營養，一摸啲頭髮甩到成隻手都係，頭頂變咗地中海， 紮辮得番一條仔，心諗仆街了，即刻轉咗Alpecin個隻洗頭水加食一隻叫zhou hairfluence嘅藥，啲成份都係全天然同埋有好多維他命b，依家生番好多頭髮同厚番好多，加油樓主 放心啦啲頭髮一定會生番出嚟架！

我諗大部人想睇圖都係想知到你去到咩程度姐
唔係想懷疑or 笑你既

我仲要已經轉登剪齊陰正面睇冇咁覺眼

我21歲女 想像唔到過多幾年

有冇圖 好驚係marketing既招

用開baby Johnson 蜂蜜版shampoo , 都幾好。不過我係巴打。唔知女人用夠唔夠力....

大家點睇alpecin
女仔用唔用得？有無效？

身體問題
多d運動

淘寶都得？ 會唔會好難用

身體有缺陷真係好慘 令我自卑到爆

起碼曾經多頭髮過
同埋女仔其實無男仔咁慘啦

大把男仔額高髮少又軟髮質
剷哂佢都仲覺眼
真係唔知生存為乜

加油啊 有自信最緊要唔好諗埋一邊！

禿頭+長髮

唔止h&s, 好多大牌子都唔好用，化學物質多到

睇中醫啦,我老母成60歲本身甩到地中海而家都成頭頭髮,
仲可以染返黑髮都唔會甩

之前聽講話要定期轉下洗頭水，唔好一直用死同一款，所以我定期替換用。
有一排好似甩得勁多，洗完頭一向後抹乾水會抹到一注
但我唔記得係咪h&s (有一排用緊h&s去屑果款)

上年消委會測試報告
基本上大牌子都中伏

呢隻我都用過
用完好唔舒服wo
過極水都好似仲有野咁

人地想搏下同情同安慰

你就話埋人身體有缺陷 直癌男到

睇完樓主個post
我隨手google search head&shouders 甩頭髮
已經搵到好多人中伏
樓主可以開名 比多啲人search到

用完個頭皮會覺得涼浸浸嘅唔好用!! 對頭皮刺激大 之前用過一次 涼係好涼 但頭皮勁唔舒服

推薦樓主用洗髮皂 對毛囊冇咁大刺激 不過都要make sure隻皂冇乜添加劑

我就唔係頭皮 係皮膚 以前用洗面奶會刺激 以為係正常 但自從轉用洗面皂之後 皮膚好咗好多 唔知應唔應用到係頭皮上面 但絲打不坊一試

同埋之前睇日本節目話洗頭要用指尖唔用指甲嗰啲 呢啲basic野可能絲打已經知 見個節目啲人話好work

加油

留名學野
細個好多頭髮好自豪
高中開始壓力大甩，個人又負
依家唔太近都清楚睇到頭皮，比人話好稀
預備睇中醫，有機會再包膠，本身血氣好差

use發現工程啦

尼姑

我都有脫髮問題 由青春期開始脫
試過睇醫生食藥都冇用，都唔知係咪細個貪方便用d咩2合1洗髮水搞到咁
近期開始睇中醫，同去salon 做頭皮護理係好似甩少咗同個頭冇咁油
但睇落仲係好禿
有時見到甩既頭髮係d啱啱生出黎既毛毛真係好心痛
不過絲打如果長頭髮記得剪短d
頭髮太長都會甩多d

脫髮好似有分兩種
一種係生得番一種係永久脫髮
我妹小學個時試過無神神甩到地中海 嚴重到要買個假髮比佢先出得街
好彩之後生得番 亦都無再甩
樓主有機會係呢種

Btw個時醫生話我妹係免疫系統出左問題

food hygiene 102B 求 103b

如果d 毛囊死曬你唔洗旨意好得返喎

同你一樣
由濃密變到好薄
做左幾個療程總算救到少少
用左好多錢

同樓主一樣
以前頭髮又係勁厚
去到21歲發現自己甩頭髮，而家26
我諗甩左一半頭髮有多
我諗我係隔代遺傳
而家要用纖維粉先敢出街
有試過長期食中藥 六味地黃丸 都冇用
之後間唔中食下supplement 不過而家半放棄狀態

而家都係轉用啲天然既洗頭水 不過同樣照甩咁多
已經疊埋心水遲下戴假髮
我既心態係 既然個頭冇得救，不如搵另外一啲方法去補救
努力去搵靚假髮/學下點戴假髮先冇咁容易俾人發現

係邊度買？

你屋企人喺邊間買 好有興趣

早幾年讀書仲係好多頭髮
出黎做野之後唔知係未大壓力 搞到開始脫髮
用緊施巴 暫時好似冇咩好轉咁
女仔甩頭髮係勁慘

我覺得john master organic啲洗頭水同頭皮精華幾好用 成份都天然 scalp嗰個系列用完會覺得頭皮好乾淨 冇咁易出油 可以試下

呢隻牌子個個用都甩，
佢仲生存到可能係人種問題，
鬼佬先啱用啩。
以前老豆用過到有甩。

屌那星頭先打咗成段野突然彈app

仆街我啱啱用完呢隻洗頭水洗頭就見到呢個post 唔怪得呢排甩咁撚多頭髮 明明已經少咗紮起頭髮

話說我早2年因為情緒問題搞到鬼剃頭（最嚴重嗰陣5蚊銀咁大），跟住個髮型師介紹我用德國髮現工程嗰隻double effect，幾個月之後慢慢生番d毛仔出嚟

唔知關唔關隻洗頭水事，但愈擔心愈成日check住情況反而可能愈會惡化，當然我非常明白心理嘅嘢唔係自己話控制就控制到（唔係都唔會搞到鬼剃頭啦 ），但最後一定會好番嘅 撐住啊

同埋真係多謝你提醒隻洗頭水用得多會甩頭髮 祝咁多位都早日康復

我五年前因為減肥 營養唔夠搞到個頭好似你咁有個洞喺度 日日洗頭見到一大堆頭髮都好大壓力 係咁睇香討啲人織髮post 之後最誇張係睇皮膚科醫生 話我係女性脫髮 要長期滴一隻生髮水先有用

之後滴咗大半支覺得唔對路 (好貴 佢會易自己甩得重多頭髮再生番 嚇撚死我 ) 唔可以滴一世 就買咗LxSH 嗰隻生髮洗頭皂 佢至少令我無甩咁多頭髮先
髮型師索性叫我剪短等頭髮多啲營養 我又食番正常野 同埋梳頭分界由6/4 變7/3 將旁邊既頭髮梳上黎 遮住有洞既地方
開始無咁為意後 我啲頭髮就甩得少咗 至少宜家係正常髮量 我都無再日日 check 住 我諗用一至兩年搞番好
你試下用簡單方法入手先 幾個月都無甩少咗先睇皮膚科 / 生髮公司 絲打加油

79歲甩算執到啦

開頭仲諗住買隻DRD 好在入黎睇一睇姐
依加不了

我用完位x堂、lux無矽89.9蚊嗰支、呂紫色、pantxxx、body shxx薑洗頭水、avalxx 、h&s檸檬 個頭都痕
以上都應該唔啱我
次次洗完頭執番去水位啲頭髮都好心酸

而家諗住試50惠、timotei、plantur21/39、alpecin
有冇巴絲可以分享吓

咁係壓力 油 定洗頭水搞到脫髮

我都係 仲有爆瘡爛面
食梗a酸
係2年前某一日發現個頭禿左一忽
d頭髮變得好稀疏

之前問醫生 佢睇一睇就話咩可能係遺傳
又冇抽血個d 加上屋企人都冇禿
得啊爸年紀大先有

如果再睇醫生 我都想好似樓主話齋 一擊即中

其實用得市面上嘅洗頭水就真係預左有一定程度嘅添加劑係入邊，最好就一定係用天然嘢。極度推薦大家用茶籽粉洗頭，佢清潔能力唔單止同洗頭水有得揮，而且純天然無任何添加物，我以前就算用施巴都會甩勁多頭髮，而家直情好似唔識甩咁濟

不過通常天然嘢都會有一個問題，就係會有皂垢，呢樣都係令好多人最後決定都係用返洗頭水嘅主因。茶籽粉用得啱其實唔會產生呢個問題，將2湯匙茶籽粉溝少少水 (通常我會用熟水唔會用生水，同埋我中長髮，大家睇自己髮量添減，不過多左用黎洗臉洗身都勁正)，攪拌直到好似糊仔咁 (杰啲或者稀啲都可以)，然後直接拎去好似平時洗頭咁就得，我建議用無印隻起泡網套手捽會好啲，因為茶籽粉頗乾，有啲難捽)。啱啱頭一個禮拜可能會唔慣，係因為平時用開啲化學洗頭水，成個頭都充滿着毒素，要返少少時間幫你清走佢，但我自己就冇呢個問題，一嚟就已經適應左，仲要嗰陣係頭髮長到去腰

洗完頭你會發現個頭啲頭髮好似好乾咁，唔使落護髮素，直接吹乾就得，吹乾左之後你發現頭髮會蓬鬆左同順滑返，變返正常。

茶籽粉我喺ztore 士多買，佢有幾隻款，我全部都有用過，最後都係覺得藍白色包裝， $32嗰隻最好用。一包有成1公斤，經濟實惠到喊。如果最後都係用唔慣，可以拎嚟洗臉洗身清潔同洗碗，佢佢又去污力極強，絕對係人類史上最偉大發明之一

樓主 同你一樣 你睇左婦科？

哎去邊醫先可靠

我本身都厚 去到廿尾三十見到啲頂

長期用髮粉遮醜都唔係法子

有冇推介

但植係用下面啲毛放番上去咋喎
好難做番厚

你話m字額就話啫

我地女仔

男性好似係受基因影響
雄激素多就會脫
咁女性係咩原因？

我轉左用一隻日本洗頭水
Essenes (髮型師介紹）（非香港）
仲有用average spray
多做運動 有厚番少少

但呢夜訓番又薄番啲

自己染
用電髮棒
長頭髮都唔到我地玩

Keep 住短髮

公司見有個女仔禿得好勁
長keep住長

我廿歲時電過髮但無打理，之後就開始甩好多，試過甩到頭髮薄到似得兩塊紫菜痴住個頭，最差就係用潘婷，好油，甩得仲多

後來去過一次珠海，見到當時未起香港開賣既霸王洗頭水，聲稱防脫髮，見平平地又大支咁我就買返黎試，結果堅乾淨，不過髮質會較乾旱，啲頭髮慢慢無甩咁多，生返哂出黎。

依家三十五歲，都無乜事，不過好似係咪已經無霸王洗髮水買....

金x茶油工坊果隻？

冇乜頭髮真係好慘

想留長頭髮又唔得 太少得頭髮會好扁榻 好貼
顯到個頭好大 臉又大

短頭髮又唔可以試下其他造型 例如編髮

我用rush 既再生洗髮皂

唉, 我好明你感受
我以前頭髮明明都好厚..
到我開始意識到頭髮好重要個刻已經返唔到轉頭

依家甩到中間條河好明顯...成個頭都好薄..
好驚人地望住自己個頭頂..人地一望就好自卑
成日都好羨慕D人可以紮頭髮....可以整唔同造型..
而自己每日就望住條河..

上兩個月終於的起心肝睇中醫.. 個醫生問我 甩超過左五年未..
我都唔敢講已經過左 好驚聽到佢同我講已經無得救..

如果唔怕貴可以睇下中環大建大廈陳厚X

我自己以前睇過 個時我有用激光梳
每次返去覆診 會有部機CHECK住你頭髮數目 多左定小左

但診金幾貴1000

不過唔洗一野就買個梳，可以比佢睇下你個頭發生咩事先
個醫生成日上TBB

有冇人試過淨用清水洗頭? 外國好似好興，有d仲醫好脫髮。

女人脫髮有機會營養不足，可以試下去睇婦科

有冇得植髮呀

又係廣告搵食post

唔好覆呢啲人啦 跟本小學雞

絲打加油
我以後都唔會再怨自己啲頭髮了

呢個第一次聽
男仔岩唔岩用？

屌 我都用過
果排係咁甩 驚到我
本身簿

我試過好多唔同方法, 當中有一次真係好有效
我頂禿同有十分輕微M額, 本身試左好多方法都唔得
一於諗住黎一次破釜沈舟, 將以前用過既方法一次過轟落去, 多管齊下
個療程大概係咁:

1. 早晚各食一次中藥 (有朋友做中醫話我腎虛, 叫我食六味地黃同杞菊地黃, 食完一樽換第二隻)
2. 早晚各噴一次minoxidil 5%
3. 洗頭用倍健(主要洗頭油, 用For 中性&油性髮質, 因為本身個頭都油油地, 但係之前消委會話會引致敏感要小心but我冇事)
4. 中午食一粒保康絲(我買左隻唔同藥廠既, 平啲但有效成分一樣, 話會有side effect但我有明顯反應)
5. 大概每個月or 星期做針灸, 主要針頭, 頭頂放小小血(主要for血液循環好D & 放毒, 好似係)

如是者keep 左大概3個月, 好似係
之後懶無再做, 的確沖涼明顯無再甩頭髮,係一條都冇以前係成地都係,但冇特別留意頭頂, 因為難睇到
一個月之後去剪頭髮, 個髮型師好驚訝咁話我出返哂D頭髮, 仲要唔係毛仔, 其他頭髮仲要變粗哂, 要我介紹佢(因為佢都有呢個問題)
因為係唔熟既人講, 而且係對頭髮有研究既人, 可信性都十分高, 唔係自我感覺良好
之後返屋企認真觀察, 發現連額頭既汗毛都明顯變粗, 見到黑色一條條(以前係見唔到)

之後3個月都冇甩頭髮, 但由於懶冇keep 住, 之後又甩返, 再3個月之後又變返以前咁, 有陣時仲差過以前, 去剪頭髮, 個髮型師都會話差左(證明佢之前唔係擦鞋)
宜家我就用洗頭水&食中藥only, 因為驚西藥副作用同冇時間做針灸, 暫時頭髮都有甩但係覺得有控制住

但係你問我邊樣最有效我都唔知, 同埋人人脫髮成因都唔同, 所以我既formula 未必岩你, for你參考only, 但起碼我個方法都幾成功, 有佢參考價值

利申:男

其實79歲脫髮仲使乜膽心？

聽講髮再生有用

想問下大家覺得alpecid有冇用?

想睇無毛圖

去值髮啦，十零萬，改變你人生

洗頭真係唔好懶呀 你唔洗就頭皮d毛孔會塞住 之後就會脫髮 除左洗頭每次洗完頭都一定要吹頭 唔好有佢慢慢乾 有水份就會易有細菌 到時細菌愈多就易脫

用Aplecin啦，咖啡因洗頭水

我有啲頭髮健康好漂忽 有時會甩到仆街
以前係外國讀書瘋狂染到個頭鬼五馬六之前髮質就開始變差
不過番左香港之後冇咩點搞過個頭就冇事了 都仲係有甩但洗少啲頭 起碼格日洗就好好多 千奇唔好用啲咩amino acid shampoo 甩到仆街
有冇人試過李采玲包生髮焗油?? 好似好堅

我有多囊卵巢症搞到脫髮 唔知點算

千萬唔好食，食完好傷肝，我食左之後，有次身體檢查，肝酵素高左3倍，嚇鳩死，即時停食，一個月後再檢查就正常返

巴打請問睇邊位中醫針灸?

剪短少少啲頭髮會唔會好啲？
我長頭髮洗完頭吹完頭都甩好多
但我老母係短頭髮就好似冇乜點甩咁

係內地

求中醫名

head n sxxxxxx 真係垃圾黎
用親啲頭皮就乾到爆炸
頭皮係多到感覺係成塊頭皮甩咗出黎咁

我一減肥或者係外國生活飲水喉水就甩頭髮甩得好勁
我細個啲頭髮都好鬼厚，係大個咗啲頭髮好似愈黎愈少咁
好在頭髮比較蓬鬆，感覺唔算好薄啲頭髮 但一濕水就現晒形

照求

咁女仔嘅話推薦用咩洗頭水？
想試下moist diane

起碼正常返到學返到工
你有無見過有光頭女人而大家又覺得唔古怪 唔係有病先...

我有用
真係有生
由毛毛開始
之後會愈來愈粗
不過有D貴
所以我準備買50惠試下

咁又係
我響中醫師果度見到啲女病人個頭出事都覺得好慘

同你一樣
去左植髮

好多時都係要keep住先有效。但事實根本就冇可能食成世/長期食藥用藥

植髮效果如何？
我聽啲人講 植完都會甩

我識有個女仔幾靚，廿零三十歲左右，但甩頭髮。我鄧佢慘！

用緊Timotei玫瑰味 幾好
起碼有歐盟認證 同佢都係d新聞驗唔到有咩超標既brand

呢個牌子真係唔好，好耐前用過都甩左幾多，全家都唔敢用

咁大鑊

咁我要同返個親戚講

一定係

脫髮點會唔關遺傳事

我唔係脫 係天生額高 頭髮少
植完無甩 只係貴

你係買普通定加強版？
我用緊50惠洗頭水，不過好似有d頭痕
之前用過rene furterer洗頭水
係幾好 但用多幾支後都會頭痕

其實依家我個分界位已經密返好多
但比起一般女仔都算疏

普通
加強版用緊第一支 用左一半 效果好似差不多
我準備用完轉50惠精華 平勁多

上fb見到間叫做妍髮活髮專家，唔知work唔work?

我又買枝grow gorgeous 試吓先

樓主唔好放棄

絲打有冇睇過中醫

前面都有人貼咗消委會報告
求量產求速效自然用好多化學嘢

求link

Yup

茶籽粉人人都用得啊 不過要小心千其唔好入眼，唔係會乸到仆街

弱智真係唔好上連登

效果真唔真？

之前用過呢隻牌子冇乜問題
近排用返突然甩多左頭髮
唔知關唔關事

男人carry到光頭代表好靚仔
女人光頭代表咩?

謝謝, 由今日起轉用其他牌子既洗頭水

植既地方疏過本身

有冇人試過五十惠嗰隻活髮精華
上網睇人講幾好 貪得意買左枝黎用
但用完有啲‘那那’地
好驚有副作用 最後越甩越多

你咩髮質

我用h&s都會甩
係冬天仲會洗完個頭勁笠 洗極都洗唔甩洗髮水咁
同埋千其唔好用係超市買得到果啲！

女性脫髮大部分情況都可以reverse
不要放棄治療

後生，白頭髮

都成日比人話，又唔想染，怕甩

79歲冇頭髮好正常

多謝樓主分享！

我用過 覺得冇乜太大變化 都係好稀疏

有朋友（冇脫髮問題）用過，生左d毛毛
我自己而家有用，覺得冇乜用

好似話要用3-4個月先開始有用
但一枝要成3百up 長用真係好貴
睇完咁多個post即刻上iHerb 買左枝Avalon Shampoo 同Conditioner
希望三管齊下會甩少啲喇

真心啊 短髮甩少好多

唔係講笑 我用完head and shoulder勁撚多頭皮

Yup，之前買仲係$32，而家已經加左價

生水都ok，個人覺得熟水/蒸餾/礦泉水乾淨啲嘅感覺，你知東江水屎水黎㗎啦 記住一定要撈匀先用，直接倒頭通常都會仆街的

中性+少少偏油，有啲人用完會覺得頭髮好乾，可以用檸檬酸做潤絲平衡返順滑返，潤絲詳情可以google，勁多教學。

不嬲洗頭都係洗髮根㗎啦傻 唔係會洗得唔乾淨㗎。
我通常落多幾羹，用黎沐浴同洗臉，用完超爽 唔會好似沐浴露沖完沖十世都好似沖唔乾之餘又唔會好似用番梘咁乾到甩皮。
暗瘡同敏感皮膚要輕力啲，始終茶籽粉就算磨到好細都會有啲顆粒，太大力會好痛。

咁你幾耐洗一次？

頭髮本身都又軟又小又扁
本身用緊tsuxxxxx 山茶花紅色果隻
見用得幾好就再試下佢藍色果隻清涼版
洗完好涼好爽，用用下都唔覺，近呢幾日先覺得愈甩愈多
見到樓上話洗完好清涼果d好多化學野，收工即時買左枝maro同佢枝噴霧
佢枝野話男士用，女用應該都無野掛
用左第三次，洗果陣至少甩小左先
本身都食緊biotin同b雜，食一排d指甲係硬左既

我有個朋友
本來好多頭髮

幾年前佢發現佢開始甩頭髮

期間佢有睇過醫生
有食過藥

有用過好多款洗頭水
有d都唔平

但都係睇住佢個頭一直疏落去
短短3-4年時間
佢已經變左光頭

聽佢講好似無得醫

有冇人試過coffee去過個間 妍x活髮 好唔好

無事啊 光頭幾型啊

我都係天生多髮，髮質差，又粗
個頭厚到係唔可以唔紮頭髮
每日起身梳頭，洗頭，吹頭都見到好多條頭髮，不過唔覺有變少，我應該係甩緊正常量嘅頭髮...
唔知係咪做得直髮同埋吹得熱風多，頭髮嘅顏色，越近髮尾就越啡，髮根位個d就夠黑。d人成日以為我個啡係染出黎，條馬尾一拍埋落個陰到就好明顯兩隻色，我d頭髮應該玩壞咗 熱力真係好傷髮

絲打得唔得?

但點解冇女話想識光頭佬

我想喎
利申 老豆係光頭型佬

留tg ok?

想奶

年尾結婚，近呢年壓力大咗好多，甩勁多頭髪
我年尾都唔知點算
有冇人救我，唔甩就得

換洗頭水

以前髮形師同我講
幫我剪親都剪到手軟，因為超多頭髮
但係到左今日我已經要去織髮

利申：男，未夠30歲，老豆超多頭髮

你織左？ 求介紹

我因為免疫系統有問題，都甩好多頭髮，真係好驚有一日會甩到無晒

無用tg so sad
too mk

都話冇女想識光頭佬

無用tg啫
太多交配谷 too rubbish
又多mk倫敦金

咁有冇方法識到你

絲打你好
你係邊度做激光 幾錢?
以前生暗瘡生到去背脊同面度
食完A酸之後 面好返哂 而家個背脊有印同埋石頭瘡
激光去唔去到石頭瘡?

係香港唔得 空氣太污蔑太多塵 唔用洗頭水唔得

睇中醫

呢一兩年開始越甩越多仲覺得痕，坐係度冇搞佢都會甩一兩條，去人哋屋企都甩(人哋短髮/同我唔同髮色) 依家要同老豆老母一齊用防脫髮洗頭水

噢😯妬路人...
我反而係用Botanxx 之後個頭成日有頭瘡，仲好油，啲頭髮薄咗好多

為你打氣

update返大家先，各位巴絲打講嘅野我都有睇哂，但太多覆唔哂，我依排打算用上面絲打講茶籽粉再加幾日nizoral洗頭先，同埋已經預約左中醫 (如果睇得好再同大家講，預左係長期作戰)，想打返好個底，但多謝各位提嘅方法，希望大家都有把靚頭髮！
PS 雖然同大家素未謀面，但感覺都好似朋友咁，感激你地令我的返起心肝求醫，雖然唔知結果會點，但至少無前排咁灰

長氣講多句，一開始打個post無諗到會推到上熱門同收到咁多正評，連登有愛

通常日日洗，有時唔出街就隔日洗

我又係頭髮好撚多，係多到好誇張窗簾咁 日日洗頭吹頭都起碼甩成卷頭髮 都仲係好厚
雖然寧願多頭髮都唔要禿頭，但d營養唔夠分比咁多頭髮，搞到好似禾趕草咁

利申未用過head&shoulders

頭髮毛燥喎

咁開post做咩鳩

我用緊萬X獨家發售嗰隻，感覺可以，百零蚊支，可以試下

甩頭髮會關洗頭水事？
定你本身體質開始有問題先導致你甩頭髮？
我啲頭髮多到似狗毛
就算用錯洗頭水 最多有頭皮或者笠
未試過甩頭髮 甩到變地中海囉
有病真係睇醫生好過搵咩搵咩洗頭水
即係塊面有事 唔係走去查咩查咩 做咩facial
直接睇醫生好

有冇人試過食 鋸棕櫚& Biotin?

你睇下head&shoulder d 成份，成支毒藥咁

字都唔識咩依家
叫人唔好捉你啲頭髮就會生返咩

邊度仲有得賣？

求介紹

認真同樓主講
洗少啲頭 甚至唔洗
你啲頭髮太薄弱

有冇人用過hairmax,見到人話用完生番d毛毛出黎

你可以用茶籽粉洗完後用檸檬水或用醋沖下個頭中和返，啲頭髮會順滑好多，為左加強効果，我會加咖啡粉混落茶籽粉洗頭

萬寧

行過好多間萬寧都冇再賣，你邊間萬寧買？對上幾時買架？一至半年前？

想改善髮量可以做既就係停用洗頭水或者用天然野護發，自己停左洗頭水一個月，無頭皮問題同掉髮數量減少左好多，自己上網search no-poo

1年前買，跟住早幾個月係日本買補充裝，
原來香港賣晒

鋸棕櫚我有食開 不過其實作用唔大 特別對女性冇乜作用
佢只係理論上有效 而且係side effect 大約得20-40%有效
所以食唔食都得
我食係因為我長輩有前列線問題 我食定當提早保養

搵到同用茶籽粉嘅同志
想問下用咖啡粉撈埋會有咩加強效果？會再乾淨啲？

有冇聽過防脫髮咖啡因洗頭水？

咁有無用過無患子？

屌 我都係用緊依隻洗頭水

我都甩緊

以前好多人討論, 大多數人話冇效

我都覺得呢幾年出左黎做野頭髮甩多左
用過好多款防脫洗頭水都冇用

試下去買兩shot espresso

每次洗頭嗰陣滴兩滴落啲護髮素或者洗頭水到

個人習慣滴落洗頭水到

效果幾好 生唔生髮唔知

但洗左一輪個色同髮質都好左

依一兩年甩咗好多頭髮

每日洗頭都甩好多

以前頭髮好多....依加比人話得番好少

洗頭水唔好真係會搞到脫髮， 兩年前用白色的tsubaki, 大約三星期後就開始脫髮，每日早高脫百幾條，隻手係摸一摸，掃一掃就有十幾條頭髮，洗完頭去水位一大捲頭髮。

睇醫生驗過血冇野， 醫生俾支洗頭水我， 用完差唔多成支就漸漸正常返，我想個作用係洗返好個頭皮。

好返之後開頭中心驚驚買D最貴洗頭水，同天然既洗頭水，例 如 aveda, lemon grass果d, 後來確定冇晒問題，又見消委會d 報告，轉返平野 Diane, 覺得都好唔錯，仲好過aveda。

仲有用最老土既木梳梳頭，massage下頭皮,我覺得有用。

你講起先醒起，各位唔好用膠梳，會甩頭髮，本人用緊牛骨同木梳。

其實每日洗頭甩頭髮係咪正常

我每晚洗頭同朝早疏頭都甩好多

但甩極都有好多頭髮

係咪唔需要擔心

無患子第一次聽，知佢有一隻磨砂止汗據聞幾好用 但洗頭真係未試過

係喎 alpecin 都係用佢lol
感謝大大分享，已狗衝去買左包咖啡粉今晚diu diu 佢

前額同頭頂冇事咪OK

我個額高過兩三年前

絲打 你開呢個post 救左好多人 多謝你
我之前用過 h&s 既男士洗髮 一用啲頭髮硬晒 叉唔開咁

仆街之前都用過，洗完頭乾左好似落左gel咁 立即blacklist

通常脫髮前期由前額開始...

之後到頭頂越黎越薄,

兩側同後面既頭髮最難甩,

一般到好後期先會甩, 有D甚至到老都keep住冇事。

我自己就用dxd洗頭水,用左一個月,洗頭時由甩3x條到宜家甩10條內,仲見到有d幼髮生出黎,諗住買埋隻精華液試下

琴晚試咗 份量攞得唔好 用得好狼狽
同埋冇起泡搞到好難知自己係咪到到都洗乾淨

膠梳有靜電傷頭髮

轉左用MARO但好似仲甩得多

呢隻有護髮function
我洗完覺得好笠同頭痕

我又好似唔怕
但岩岩洗頭甩左起碼有10幾條頭髮
唔敢再用..聽日再買過第二隻

希望尼隻藥可以幫到你啦

我之前都係咁樣 甩到洗頭都唔敢大力
一直轉所謂有機既洗頭水
但係都好似無咩效

之後聽人講用牛角梳 梳頭皮等啲血液循環好啲
每日梳 大概一兩個月啲頭髮就厚番

加油
甩頭髮真係好慘

建議自己可以做到嘅野就試左先 例如轉用organic shampoo 同食下supplement (check清楚成份先好食） 如果都係唔work先睇醫生

之前我都係甩到好恐怖 都係洗頭水+supplement 幫到我 反而睇左幾千蚊醫生都幫唔到我

Organic shampoo就最好用返全天然牌子啦 平時個啲大牌子聲稱無矽 無添加都唔知係咪真係全天然 不過提醒返organic shampoo用完個頭係會好乾 可以用摩洛哥油或椰子油搽髮尾

巴打我都係用依隻
你係咪都係洗兩次同過兩次水
我本身有m額，但用完冇乜改善
而家keep住甩20條左右
另外你有冇去做佢果個頭皮測試？
佢話我啲毛囊塞左好多
介紹我做深層清潔

人地講左唔想俾圖咯
識字冇！

鋸棕櫚會唔會有副作用
聽人講會傷肝

22歲絲打 由細到大都好多頭髮 半年前開始成日甩
上星期去左睇中醫 話我血虛 依家日日飲藥 希望有效啦

同你好似！我都睇左中醫，又係話我血氣虛！岩岩睇到你d post，見到你都有食b complex同biotin，我都係！好難得搵到個咁似！加油呀！一齊生返d靚頭髮！

請問中醫有介紹嗎？

多頭皮用咩好

我都係睇左兩個星期到，暫時未見效，所以我都唔推薦住，廢事害左你，畢竟睇中醫都係長期抗爭。同埋個醫生都有同我講中藥食3個月以上先會feel到個頭髮厚左，我都係想順便補埋身，因為以前真係捱夜捱得好勁，我諗我個肝應該爛左

Jason Dan druff relief

我都堅持緊每星期復診同日日飲藥 好希望調理返好

好有同路人ge feel，真係所有background都好似！但你甩得無我咁耐，應該仲有好大機會可以生返！加油！

係咪壓力其實

你都加油

另外我想問樓主甩出黎既頭髮髮根有冇白色一點

我無好仔細睇過。你有？係代表咩？

甩頭髮真係好困擾
有時以為自己髮線高咗都會好驚
希望你早日好返

上網睇好似話有白點係休止期掉髮 會生返出黎 唔知真唔真呢
另外想知樓主既中醫開左咩藥比你 睇下同我相唔相似

好呀，你留個tg? 岩岩開左

我之前有開post 絲打黎 我有絲打介紹 有好轉

係真唔真呀 我甩親都有白色點, 我個FD話呢D甩左生唔返嚇死我,頭髮已經小

白點係油脂 頭油多就會有 唔關脫髮事

如果頭髮根部冇白點呢？

岩岩down唔係好識用 你tg係咩？

呢排去左周麗淇間la mod salon 洗頭皮，希望生返d頭髮出黎啦
佢個邊話我毛囊之間距離好遠....生出黎又好幼

軟幼髮用緊petal fresh thickening個隻洗頭水 唔錯

有tg群？加我入去

我都係頭髮幼、薄、易甩
抽血檢驗話我缺鐵，我諗關事
所以想試下食supplement

想問絲打有冇食過，而又有用？
我見啲效果圖好似ok，但始終信唔過

有冇諗住戴假髮

youtube好多教學
一帶完
自信心 立即面上爆出來

樓主，有tg group？
我近排都留意到自己頭頂d頭髮薄咗
髮線又好似高咗，上網睇完d資料又唔知點
有d怕面對真係有脫髮 先廿幾髮
都有諗住check頭皮，睇中醫之類

我都係中學時期用左head & shoulder出事

個頭用完係好涼好爽，啲頭髮就開始係咁甩

本身個頭好油, d頭髮又幼又軟 , 用過好多隻唔同牌子既洗頭水都覺得效果麻麻, 呢幾日用緊Petal Fresh for oily hair洗頭水, 上網search過, 賣點係有機植物成份 (另一隻以我所知用同樣賣點既牌子係Avalon), 可以去油+保濕, 另外加左維他命b同咖啡因, 暫時覺得唔錯, d頭髮比用之前強韌左d, 值得試下

想問呢種係雄禿定斑禿

之前上網見過日本啲按摩法，聲稱可以助長生髮，減少脫髮，試下啦，好過咩都唔做，聊勝於無
祝絲打生番多髮

女朋友 23歲 ，頭髮好少同埋 有白頭髮， 白頭髮係成條 由髮根已經係白色咁
因為頭髮唔密所以見到佢頭皮。 頭皮啲髮根比正常人少，所以頭髮好稀。
有咩方法救 唔想咁就一世

HXXXX & SXXXXXXX : 如果冇任何證明會考慮有法律行動

黑心洗頭水製作人要有報應

其實超市9成洗頭水都係垃圾...

樓主生頭髮未

剪短髮會唔會好啲
我本身頭髮都好長 甩勁多頭髮
剪左短髮之後就冇乜點甩過
不過呢排長返 繼續甩到仆街

同埋絲打係唔係都每日2劑藥

無tg group呀，如果有巴絲打可以幫手整可以搞個gp，一齊討論下，因為我都唔係太熟tg

有冇神醫好介紹

十九歲女，分界已經好大好似鴻溝咁
最近諗緊去唔去仁安睇，但我就肯定唔會有錢植髮
純粹係想睇有無得醫⋯⋯有無巴絲可以比比意見我

咁絲打你加左我先 tg:c1h2c

初期咪有機會生返髮，遲少少毛囊死埋就神仙難救

仆街最近呢幾個月發現勁甩頭髮
睇完個post原本用head&shouder 都換左用maro
但都係咁甩
額頭同兩邊頭髮少左好多 好明顯睇到頭皮
唔敢剪頭髮 驚剪完之後仲明顯
有無巴打都係咁

咁多位巴絲打 放條拎黎洗下

唔知係咪開始轉季 又甩返多左了

巴打依加覺得有冇用

有無人用過nanogen?
有無效

喺藥房買錯左保康絲 拆埋盒先發現女仔唔食得
有無巴打願意接手

你邊間藥房買？洗唔洗醫生紙

喺港灣豪庭嗰度間藥房買咋 唔洗醫生紙
買完佢先同我講女仔唔食得 仲要無得退

屌 咁撚仆街

早排頭髮都甩得好勁
隨手一梳都甩 沖涼仲成手都係頭髮
之後買咗茶籽粉洗頭 頭髮粗咗 不過仲係甩
我會試多幾個月

邊到買？

上網一search就有 仲有得面交
見樓上有話士多都有

Thank you!

樓主有勇氣分享成件事都唔簡單，希望你會無事

呢個真，用Aveda啦，醫唔醫到脫髮就唔知，不過我同兩個女一用完，真係生多左好多頭髮，厚左好多

生頭瘡會唔會促進脱髮？

想講有時甩髮嚴重
有可能身體內出問題

邊到買買買買買！

hi

仲有冇其他好生髮產品介紹

留明

諗住買Shiseido Professional 既adenovital 試試
有冇人有用過

E隻好用

岩油性髮質 香港多唔多

又係h&s
上年我老豆無啦啦買咗支男士專用嚟洗
好似脱髮劑咁，一上洗頭水都唔洗用力
成手都係頭髪，嗰一排屋企人都成日甩頭髪

E隻係中性或乾性的 雖然話係中性同乾性 但係我覺得油性一樣岩.
如果你真係好多頭油佢有隻係中性或油性洗頭水.
用完真係冇甩咁多頭髮
我記得岩岩開始用86號果陣 用完覺得個頭皮好似識呼吸咁

N°086 SHAMPOO CORIANDER/BLACK PEPPER
芫茜黑椒 洗髮露

蘊含蘆薈、維他命B、小麥蛋白和燕麥萃取物。
混合精華油可舒緩頭皮過敏。
以有機成分製成，不含對羥基笨甲酸脂或矽。

蘆薈具柔軟、清涼、鎮靜和煥發功效，同時為頭髮和頭皮注入水分。
燕麥萃取物可修復頭髮的水分平衡，滋潤和鎮靜頭皮。
小麥蛋白濕取代矽的滋潤護髮素。

芫茜和黑椒可刺激頭皮的血液循環。

中性／乾性頭髮適用滋潤洗髮露

N°111 SHAMPOO LEMONGRASS
香茅 洗髮露

蘊含蘆薈、維他命B、小麥蛋白和燕麥萃取物。
混合精華油可舒緩頭皮過敏。
以有機成分製成，不含對羥基笨甲酸脂或矽。

蘆薈具柔軟、清涼、鎮靜和煥發功效，同時為頭髮 和頭皮注入水分。
燕麥萃取物可修復頭髮的水分平衡，滋潤和鎮靜頭皮。
香茅精油去除頭油，保持清爽。

為中性／油性頭髮而設的清爽洗髮露

我用緊
洗頭會成束頭髮咁甩 好驚
買左成千蚊 唔知仲用唔用好
之前用timotei都無咁勁甩得
但timotei會頭皮痕 同生左好多頭瘡
轉左幾隻洗頭水都好次唔掂咁

睇咩醫生？ 幾錢 你幾多歲

皮膚科，900 左右，37 歲

邊度有得買

朋友，你有冇用過alpecin?咖啡因洗頭水可以防脱髮嗎

女嘅應該用Minoxidil 2.5喎.....同埋要用得耐先有效，大嘅3-6個月

個人建議你唔好用 化學野 唔好咁信廣告 俾我就唔敢用
要用就一定要天然成份產品或醫生俾你既產品

我係果d一訓醒個頭好易笠
應該一日洗兩次頭定轉用你推介既洗頭水？

你可以轉用我介紹果隻或其他都得 要天然有機成份
一日洗幾多次自己需求而定 訓前最好個頭係乾爽
枕頭套要定時換
打少 D 丁

你現在用緊咩洗頭水?

之前用hs d頭髮變幼左，用晒就停左

有冇巴絲用過essential 防油光個隻
洗完比較打kick,要用一用護髮素

男仔洗頭水真係比較少選擇，我都好驚甩啊

你體毛係咪較多？EG 手毛 腳毛

大家係味都成日夜訓？ 好似話休息唔夠都會有

夜訓又話會甩
壓力大又甩
食太甜又甩
食太鹹又甩
打丁又甩
做gym又甩
減肥又甩
天氣轉涼少少又甩
成日染髮gel頭又甩
媽呀

essential我覺得還ok
洗頭先有時會kick不過唔多
棕欖美之選同麗仕都有用
我自己就唔會日日用同一款洗頭水

係咪甩髮我就唔知
但染完頭髮洗呢隻洗頭水係甩色甩得好快

睇中醫佢話我積積埋埋wor
希望睇返個零兩個月有好轉啦

實驗左2星期...
唔用護髮素...頭髮粗返啲..
我一向護髮素淨係用髮尾...
雖然唔知有冇關係...
唔用之後頭髮甩少左同埋頭髮粗返

樓主 同你一樣.... 有冇興趣交流下

食藥/搽野好似仲實際

女仔點食

女仔好似都會雄禿

有，但保記好似for 男仔
女仔脫髮範圍冇咁大，搽藥，植髮已經好有效

都係

不過最緊要知自己咩事甩 男仔好易知 女仔就難啲自己知

樓主依家進展如何?

有冇絲打一齊討論下

最近食supplement，食咗一個幾月
本身頭頂有d位少d頭髮都慢慢生返出黎
加上都早訓左少少（其實都12點幾）

你係絲？ 邊隻？ 倍髮加？

絲呀，喺iherb買
食msm+vitamin C（一定要相同份量一齊食，作用排毒）
Msm有種頭髮需要嘅物質
你可以上網search黎睇下

有冇興趣tg 傾下

想問係邊隻牌子？

裡面講嘅野睇完自己決定跟唔跟佢咁服用
佢都有推介邊隻牌子
自己爬文

thx, 我研究下

我好似有係脫髮post 見過你

我？咁都俾你認到

因為我都有追開 有冇興趣交洗下

好呀， ure not alone sis

你會唔會有tg 呀留tg

我留完俾你是咪要即刻改左個ID

我留 tg : chingkk

唉我都係脫髮女，一樣以前D頭髮又多又厚多到髮型師都驚。以前次次去都叫髮型師幫我剪薄，宜家唔洗啦，薄到見到頭皮，條界愈生愈長，長到可以連去頭既後半同埋可以由左伸去右，好恐怖囉

對上一次剪頭髮有叫髮型師睇睇，先發現我洗頭方法好錯（我落左護髮素落頭皮度），後來用無矽既洗頭同埋護髮素只用在髮尾，掉髮問題好似真係冇咁嚴重，但係D頭髮都係唔識生番出黎

新生果D毛毛好似永遠都唔會變長變粗咁，好得人驚囉...

今日去睇左醫生，醫生叫我試下用生物製劑

護髮素唔落頭皮 好細個就識 恕我直言點解會唔知.....

因為我同時係天生頭髮乾同曲，好似陰毛咁，所以以為自己要做多d護髮（咁當然我冇按摩落頭皮啦，但我係成頭搽呀嘛，都會掂到）

樓主依加點

同類固醇一樣
但無類固醇既負作用
都幾貴下
要長期食
有人食左半年生返曬頭髮
再慢慢停藥

幾錢一個月？

7千幾一個月
（藥丸）

嘩 七千一個月 有冇臨床實證係真係有效？

有人試過得囉
我仲1516 緊
係最怕一耐毛襄死曬就gg

七千蚊一個月 唔係一 二千蚊一個月喎 長貧難顧

係呀
但無計
仲後生
仲要係女仔
日日用手指就咁摸頭都有一「汁」 係手
真係好心up

點解唔長遠帶織髮算

仲抱有希望😢